[和你倒數] 踏入2020年第一刻 懇求香港人做一樣嘢

依家講可能有啲早 但係講定先
無論12b中月31號晚聚埋集會又好 十八區開花又好 和理非集會又好 勇武手足落場又好
希望2020年第一句講嘅唔係happy new year
而係用你最大聲係街/向街大叫
光復香港時代革命

12.8 維園見

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!